15 16 俄妹定美女

之前放錯台 無人理我😢

plan 緊同男友去grad trip
心大心細
俄羅斯 定 關島好？
🇷🇺
俄羅斯應該睇建築 食環境多
去啲名勝 聖巴索大教堂 紅場
🇬🇺
關島就算係香港人最中意海外結婚 度蜜月既地方
玩sky dive 出海睇海豚 陽光海灘 玩射箭 揸飛機

我地唔會玩skydive 揸飛機
關島物價好似貴d
但我地唔識俄文 驚好難溝通

究竟會唔會去俄羅斯淨係睇睇睇好悶？
但去關島唔玩佢最出名既活動又好似唔抵？

p.s. 另外會同一班fd grad trip去泰國

有無巴打絲打去過 比下意見呀？

去屌閪就去長洲得啦。

真

呢句真

屌你老母
仲以為有15 16歲既美女俄妹睇

我唔係個個user

連登仔好mean

駁唔到

個個睇 subject 都以為有 15, 16 歲俄妹美女睇

入到嚟，你俾啲乜嘢我哋？

我無屌你老母，已經好厚道了。

俾你個標題fake咗入嚟

呢樣真

講返正經啦
15 16 歲我一定要俄妹

真呀 俄妹屌打美國妹

關島遊記參考:

關島唔玩刺激活動就主要係hea

都係想引你地入下黎姐
咁惡嫁😢

九唔搭八， 負評上一頁算

俄妹喺邊？

guam

老老豆豆，除非你對東正教同蘇聯有興趣，如果唔係莫斯科可能會悶親你哋，金環城市都係。想睇偏中、西歐風格嘅嘢就去聖彼得堡。

食嘢方面，莫斯科有間西餐廳氣氛幾雅緻，價錢唔算話太貴，叫Ресторан «Турандот»
（Restaurant Turandot，來自意大利歌劇嘅中國公主名「杜蘭朵」）；另外有個измайловский рынок (Izmaylovsky Market)專賣手工俄羅斯公仔，但記得講價，同埋買冇上釉嘅公仔時，最好考慮下擺放環境嘅濕度，會否破壞原來個圖案。

順帶一提，間餐廳要預約，上佢官網睇睇。

我三年前去食，每人消費約莫3000盧布，唔知而家價係點。

去過關島 好撚貴
無咩野做 中意陽光海灘泰國好過
雖然啲水質關島係清到仆街
但好撚好撚貴
不過我自駕環島兜個圈都幾正

grad trip 冇理由唔揀俄羅斯
由海參威玩到聖彼德堡
坐西伯利亞鐵路 去貝加爾湖 莫斯科

關島個定位咪同泰國差唔多
陽光海灘
既然你之後都去泰國 仲去關島做乜?
晒太陽晒足成個月?